# Repository

<!-- .slide: data-background-image="repository/git-log.png" data-background-opacity="0.7" -->

---

## Lernziel

Was ist ein Git-Repository? Und wie findet man heraus, was darin enthalten ist?

* Repository und Workspace
* Klon
* Commits und Revision-Hashes
* Das Log
* Switch, Checkout, Branches und Refs



